有冇d休閒型既mmorpg推介

例如除左打怪之外可以釣魚起屋做其他野之類

黑色沙漠，但係呢隻遊戲用既時間真係好多

劍三算唔算 但係好舊

黑色沙漠呱

瑪奇
但免費既屋好似都冇得入去

黑沙係點收費？月費？

細個個陣玩過但依家玩返會唔會好少人

一次性

魔獸世界

可以釣魚 考古 玩寵物小精靈

玩要塞裝飾 海軍造船

可以月費 112蚊包月任玩
可以計時數 $1.5 一個鐘

如無意外都係貝婷ser多人
e度都有瑪奇post可以搵人
入得去既屋要比game錢租,有興趣就試下

有無類似的手遊可以推介？？

ff14?

去app台搵下

Last day on earth？

上古卷軸online
做休閒玩家四處觀光四處採集，得閒打下本做日常都包你賺錢賺到笑

單機種菜釣魚就有
要有得同其他人
又唔係回合制。。。

真係唔覺 有無提示

手遊真係無乜 9成迫你掉錢

要休閒又唔燒錢既得pc game滿足到你

如果手遊有類似 課金唔係問題
問題係無

Online game 出街唔方便玩麻

Tree of life